有冇巴絲今日見到金利豐朱太？

利申：
見到車牌Kingston七人車
被困登打士街、彌敦道交界
目睹朱太坐車尾向後望
成個朱太頭部喺車尾玻璃出沒